求賣正貨woody figure 店

事關小弟由細到大都好少玩玩具
其實一直都好想有一隻貼身o既玩具仔比自己
所以小弟好想買翻個
有冇巴打可以分享下